{
  "Workforce management platform for scheduling and forecasting": "用于计划和预测的劳动力管理平台",
  "You can obtain API key by navigating to [Settings->API](https://app.assembledhq.com/settings/api) page.": "您可以通过导航到 [Settings->API](https://app.assembledhq.com/settings/api)获取API密钥。",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Custom GraphQL": "自定义图形QL",
  "Create OOO Request": "创建OOO 请求",
  "Add Shift on Assembled": "在组装时添加Shift",
  "Update OOO Request": "更新OOO 请求",
  "Delete OOO Request": "删除OOO 请求",
  "Make custom API calls to Assembled endpoints": "将自定义API调用到组装端点",
  "Perform a custom GraphQL query": "执行自定义GraphQL查询",
  "Create an Out of Office request in Assembled.": "在 Assembed 中创建非办公室请求。",
  "Add a new shift to a user's schedule in Assembled": "在组装中为用户的时间表添加一个新的转移",
  "Updates an existing OOO request.": "更新现有的 OOO 请求。",
  "Cancel/delete a OOO request.": "取消/删除 OOOO 请求。",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Query": "查询",
  "Parameters": "参数",
  "Mock Mode": "模拟模式",
  "User ID": "用户 ID",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Activity Type ID": "活动类型 ID",
  "All Day Event": "全天事件",
  "Reason": "原因",
  "Agent ID": "代理 ID",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Date": "日期",
  "Shift Type": "Shift 类型",
  "Notes": "注",
  "OOO ID": "OOO ID",
  "Status": "状态",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Use mock data for testing": "使用模拟数据测试",
  "ID of the user requesting time off": "用户请求关闭时间的ID",
  "Start date of the OOO period": "OOO 周期的起始日期",
  "End date of the OOO period": "OOO 周期的结束日期",
  "UUID of the activity type for time off (can be retrieved from activity types endpoints)": "关闭活动类型的 UUID (可从活动类型端点检索)",
  "Whether this is an all-day OOO event": "这是否是一个全天的 OOO 事件",
  "Reason for the OOO request": "OOO 请求的原因",
  "Agent ID of the person to assign the shift to (use the agent_id field from /people endpoint, not the person id)": "要分配切换到的代理ID (使用从/人员端点的 agent_id 字段，而不是人员ID)",
  "Start time of the shift": "切换开始时间",
  "End time of the shift": "切换结束时间",
  "Date of the shift": "班次日期",
  "Type of shift": "值班类型",
  "UUID of the activity type for this shift (get from /activity_types endpoint)": "此切换活动类型的 UUID (从 /activity_type 端点获得)",
  "Additional notes for the shift": "转动的附加便笺",
  "ID of the user for the time off request (required for creating new request)": "关闭请求时间的用户ID (创建新请求所需)",
  "UUID of the activity type for time off (required for creating new request)": "关闭活动类型的 UUID (创建新请求所需)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Regular": "常规的",
  "Overtime": "加班费",
  "On-call": "拨打电话",
  "Training": "培训",
  "Pending": "待定",
  "Approved": "已批准",
  "Rejected": "已拒绝",
  "Cancelled": "已取消",
  "New OOO Request": "新的OOO 请求",
  "OOO Status Changed": "OOO 状态已更改",
  "Schedule Updated": "计划已更新",
  "Triggers when a new OOO request is created.": "创建新的 OO 请求时触发。",
  "Triggers on approval/rejection of OOO.": "触发批准/拒绝OOOO。",
  "Triggers when user schedule is modified.": "当用户计划被修改时触发."
}